唔好搞Starbucks

知唔知覺Starbucks好多外國人停低特登影相
好多外國人都覺得Starbucks係美國
你哋咁樣佢哋只會覺得示威者反資本主義
爭取國際支持唔好搞Starbucks
我唔係好明邏輯
點解你哋搞Starbucks但係唔搞中資嘅麥當勞
其實搞Starbucks嘅係咪鬼？

知唔知道搞*

歡迎comment阿Sir
阿Sir繼續負評

大把五毛唔係P牌仔
Hi sir

已起底
原來係五毛
Block多件

得喇得喇 五毛撚 Bk

Hi sir 啱啱OT完返屋企就做鍵盤戰士咁勤力？

咁點解外國人唔會覺得麥當勞係美國

Sorry認真咗

我就係覺得好奇怪點解麥當勞從來冇俾人搞過
但係有人搞Starbucks
但係麥當勞係中資個喎
中資唔係最高級別咩
好奇怪啲分唔到孰真孰假
懷疑警察臥底根本係揀港資外資來破壞